突發！大粒墨去台灣有暗湧！吸毒男37刀殺母剁頭案獲判無罪 台灣最高法院今推番判決！

大粒墨有機會重判

話佢做耶撚可教化已經唔洗死

呢單真係好撚好笑
吸毒=犯法
殺人=犯法
吸毒殺人=無認識能力=唔犯法
負負得正咩

台灣開始重判了！

軟飯男將雙胞胎塞入洗衣機悶死 台中母子3屍案法官判死刑

所以咪推翻判決囉

大粒墨玩左咁耐
仲要睇心情睇左年幾都未有
真係去台灣投案會有得減刑？

最重咪死刑,又唔使坐終身.驚閪呀！

自首同投案好似有分別？

死刑係突然死亡

走去等判死刑, 咁同自殺有咩分別?

判得出果下已經戇撚鳩鳩啦

殺人潛逃 正常台灣法官應該會判死刑

可能佢一聽到要死刑就心臟病死撚咗